（溫故知新）其實中興而家咩情況？

現在啲焦點放晒華為身上
有冇人可以講下中興而家點
可以預視下半年後嘅華為